載口罩都樣衰點算

再加黑超

Ok wo

試下除左佢

咁咪唔好戴

唔出街都得

死撚咗去啦

戴帽